［嚴重］政府屬下既政府人員協會，打電話俾公務員去支持某一方政黨，明顯違反政治中立！

咩叫PV?

禮崩樂壞

都係嚴重 - 自私撚popo污染全港自助洗衣鋪

其他

推